一個簡簡單單嘅post已經見到連登變質得幾嚴重

有冇巴絲試過星座夾撚到仆街

先唔講入面有幾多偽毒
居然成兩三頁先有人屌星座撚，俾著以前舊登，我諗個po九成都係屌星座撚

但係開post嗰個係a0死毒撚黎

連登冇變過質,不嬲都是咁😂

高質咗

ching six ball

見到實入去屌，但係我見唔到

面對現實啦巴打 治標不治本啊

信星座嘅人智商都係極低
你屌隻豬戇鳩佢都唔會變醒啦

講真呢到食女好易
利申係你地講既5p仔

信係因為大部份都準
你唔信係因為你唔準
點解要因為你少部份唔準否定佢本身個存在價值

弱智驗下腦

戇鳩先會信任何迷信野/神明

求教學